覺唔覺放生𨶙最應該落地獄

偽善到

扔d陸龜海落海放生果d

完全冇理係生係死
但求自己爽
信教到失去人性

同果d 講「我咁做都係為你好渣XXX」的人無乜分別

岩
仲要做完覺得自己做好事